健康碼劇本已寫好 復課為第四波爆發

冇人去自願驗測
點算好呢？
製造第四波大爆發咪得咯
成大班學生
有學生中左，就要驗埋屋企人
好成功呀

借個位

黑警唔會令到種族滅絕
但楊潤雄就可以

楊潤雄：香港冇三權分立

比大波華更邪惡既人
用學生做人質

如果我親戚小朋友有事我一定同班賤人搏命

香港排行
1。鄭月娥
2。鄧炳強
3。李家超
4。盧偉聰
5。楊潤雄
6。鄭若驊

教育局局長楊潤雄表示，愈多人參與普及社區檢測計劃，愈能為復課營造有利條件，鼓勵教職員及家長參與，並考慮是否需要定期為學界做檢測，未決定是否自願性質。